連仔又扮睇唔到系統 fake news post

BLM：我哋開始感覺好似俾民主黨利用咗

Fake news 又上熱門